你知道嗎? 9月同10月好撚恐怖㗎

1987年

黑色星期一是指1987年10月19日星期一的股災。事故發生在香港，向西傳播到歐洲，在其他市場已經持續大幅下滑後襲擊美國。 道瓊工業平均指數（道瓊工業平均指數）下跌508點至1,738.74（22.61％）。當日全球股市在紐約道瓊工業平均指數帶頭暴跌下全面下瀉，引發金融市場恐慌，及隨之而來1980年代末的經濟衰退。
恆生指數1987年9至10月表現

10年後，1997年

亞洲金融風暴是一場發生於1997年7月至10月的事件。事源於泰國放棄固定匯率制，隨後危機進一步波及至鄰近亞洲國家的貨幣、股票市場及其它的資產，相關資產的價值也因此暴跌。1997年10月，當利用資金橫掃東南亞後，索羅斯帶領的國際炒家將目光投向香港。
恆生指數1997年9至10月表現

11年後，2008年

2007年–2008年全球金融危機（英語：Financial crisis of 2007–2008），又稱2008年世界金融危機、次貸危機、信用危機、2008年華爾街金融危機、2008年金融崩潰，在2008年又出現了金融海嘯及華爾街海嘯等名稱，是一場在2007年8月9日開始浮現的金融危機。自次級房屋信貸危機爆發後，投資者開始對抵押證券的價值失去信心，引發流動性危機。即使多國中央銀行多次向金融市場注入巨額資金，也無法阻止這場金融危機的爆發。直到2008年9月，這場金融危機開始失控，並導致多間相當大型的金融機構倒閉或被政府接管，引發經濟衰退。
恆生指數2008年9至10月表現

11年後，2019年
到底會有咩事發生?

1929/30年美國唔提下？
仲有1989日本

當年全港總動員擊退索羅斯
今年嘅話應該全港市民都幫佢

Soros, please come back

1987, 1997, 2008印證左10-12年一次既循環

叫文宣組做野

this time is difference

一早爆咗，央行托市，睇吓佢托到幾時

只要美元仲係世界最大流通貨幣，永遠最後一個跌一定係老美，支港一早散晒，而家走波幅

我們都是索羅斯

叫返曾爵士出山

曾爵士當年用儲備打
而家啲儲備俾支那夾走晒

港共仲有幾多儲備打?

月供友表示準備執平貨

而家興儲蓄轉股
用晒就器官轉股

器官轉股

班藍屍唔係以為鄰國接管完香港

佢地D資產仲有價值掛?

之前個港商幾億間廠都可以充公

仲唔轉走啲港幣佢
仲有大把有得㩒

作為金融業行內人，我唔會只係叫大家信似是而非嘅周期，不妨一齊睇下大行分析

有大摩摩笛
Hong Kong Rates May Spike as Funds Depart, Morgan Stanley Says

有顧問界大佬McKinsey
McKinsey Sees ‘Ominous’ Signs of Another Asian Debt Crisis